領域買手機有冇伏?

睇左部v20，衛訊去到細鋪都要5100-5200
領域4700就有交易
想問下有冇伏

鬼域都唔識

屌你老母留名！

水貨

無伏就奇

試過叫急買隻 moto 360

開兩隻出嚟都殘到仆街

懷疑班店員帶完玩完又賣番

花曬？我買咗兩隻 又冇事喎

水貨平400咁少 買返行啦 平一千就話啫

屌好彩忍到手冇去馬

鬼域

水行貨專門店

無睇呀，一開d 膠貼又入曬塵

成隻錶都係手指紋，俾人強姦完咁

傻先仲會買

行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

認真....去鴨街m phone

咩撚呀,,,
人地叫水行貨呀
水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

有可能

利申前員工

可能我好彩 之前都係果到買咗兩部s6..四千二年半前 平出面成千蚊

鬼域有名你叫啦

人地係平衡進口 咪老屈

無伏 擺明劏你

鬼域都唔識
樓主係咪好細個？

人稱鬼域

啱啱2字頭可以叫細掛
上2部都細鋪冇乜留意邊間買機會伏

去鬼域不如去宏x/泡x屋

一樣咁鬼 價錢又平D 冇咁傷

我買電話得兩個地方
衛訊同Apple store
包無伏

有名你叫「鬼域」，自己諗

都好多年冇聽過人提起鬼域